東頭邨7仔對開打交 聽到個女既係咁叫唔好打[yipes][yipes]

見到有個訓左係度 另外2條友對峙緊

係咪爭女 聽到個一個話玩撚夠未 一個就係咁屌你老母

聽到睇唔到 落街行個round?

其實係咩事？見到有保安過去 結果咩都無做敗走

下？？？ 擄拐 av?

pish

推一推

知咩事未

推

有無人知咩事啊

咁究竟係咩事?

2條仔打2條女？

但睇2張相條女有郁, 唔係暈左
睇隻手仲似飲醉酒咁添
fc到咩事未?

樓主去左邊！！！！

隔離po俾咗個車牌，ck咗係狗車
但唔知個車牌堅定9

!!!